唔撚係呀香港人

我係今日出去發夢既手足
6半左右係灣仔比狗包抄 退左去跑馬地
銅鑼灣果陣都有好多狗 就行山路出番天后搭黨鐵
點知一落到柴灣方向月台就廣播話下一班不載客
班車一黎到成車都係畜龍 當時月台乜野人都有
有手足 有普通人 個個都開始擔心
點知架車停低開左門 有一大班狗出左黎 無理到月台上既人
點知出完之後 入面有狗示意叫月台既人可以上車
月台上面90%撚樣入撚哂去
大佬你班人係咪傻撚左呀？？？？？
究竟你班港豬係咪仲未識驚？？
入到去困獸鬥咁 仲有人成個袋gear
為左快少少番去同班狗坐車？？
連象徵式杯葛下佢地都唔做？？

玩左隻game成3個月啦醒少少啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

醒少少啦